猁：屌你老母 死獌狗

一陣臭酸味

唔好怪佢地，攞唔到冠軍係嬲架啦，要搵啲嘢嚟出氣咪搵曼聯囉，二奶性格就係咁，心理唔平衡

貼幅圖就係

收皮啦 留力打歐聯咋 成班圍爐打飛機

猁狗嬲到

猁狗雙殺到獌連嘅話真係奪冠
點知

唔明點解你地咁鐘意笑利記做乜
佢地開季到而家都冇諗過攞英超
就算曾經領先7分都冇諗過
而家符合期望 有咩好笑

等睇熱狗贏埋歐聯

今次我支持你

2018聖誕冠軍

又黎on9 接龍

屌那星唔好再cap呢隻自編自導曼迷啦

鬼咩 個場贏到曼狗咪無事囉 自己贏唔到 谷住谷住

係喎，諗返起嗰2分

嬲到扎扎跳

成班傻鳩利仲衝出黎屌人笑佢

d猁真係好撚好笑

屌你聖誕冠軍唔係冠軍呀？

我好肯定利狗贏咗歐聨又會返嚟bin c

明明就兩回事嚟

憑咩利贏到r聯嘅我直播食晒11件利記球員嘅波衫落肚

仲有人信個沙拿

有乜好鞭，曼聯又唔係未贏過

最好笑係，成班猁狗講左成年英超英超英超，最尾一場輸左又話預左輸啦唔care

呢樣真，我果兩個猁狗串左成季。岩岩笑鳩佢 又話預左攞唔到 猁迷真係好撚on9 又要串柒柒 又要扮大方

猁狗fd

全日最撚好笑嘅一幅圖

啲猁狗收哂皮

諗翻轉頭要不是曼利嗰場和波 利就拎冠爽 利申：獌

而家係獌衝晒出嚟抽喎 關利撚事咩？
縮返入你個狗閪度啦
主場謝幕戰連降班隊都輸
有返少少尊嚴嘅大球會都唔會咁啦
仲好意思出嚟抽水

獌：贏左都冇冠 贏黎做乜
所以輸比卡迪夫都出黎慶祝

加油

幾靚仔

君子謝謝幕戰比人炒6蛋唔見你果陣咁搶口

97分亞軍

人地係聖誕冠軍黎嫁，尊重

人地預左

含到雪雪聲

要恭喜哥帥嗰陣真係鄧佢陰功
三十年了

仆街獌狗又扮利迷
係咁易已經比我睇穿最少3個破綻
1. 真利靚仔，而且永遠拖女睇波，呢班柒毒一陣精味，擺明獌狗
2. 真利永遠豁達有禮，謙卑內斂，未贏冠軍有咩可能著曬波衫，扯曬旗，也文也武，擺明獌狗扮假猁招敵
3. 真利視英超冠軍如浮雲，從來無諗過贏，亦都唔怕輸，咩勇起來呢D柒野，只有獌狗講得出口，狗性難改，著起我利波衫都遮唔到副獌狗格

屌 成班on9猁柒頭有樣睇

真
呢個世界邊有利迷
全部都係獌迷假扮！

忍唔住正評返，獌狗仔捐返入老母個閪未

你就唔洗睇樣都知你on9啦

食撚左未

屌你老母 死獌狗

想睇

平時都唔多binc既
但我真係想睇下你吞波衫

我撐你 猁仲係冇英超二奶

獌狗最冇資格笑利物浦搵人做擋箭牌

hi

打個折比你
吞5件當你贏

長袖定短裙袖先

獌聯連二奶都無得做

成班獌狗仔人型蜈蚣 果然樹大有枯枝

食左未

係，好酸

慢慢等

Hi

開台啦 開台啦